後7．1抗爭方向，點穴戰！

前言:

香港開始安裝智能監控燈柱，配合rfid身份證，可以知道邊個係潜在反動份子，因為佢用rfid屏蔽套！

白色恐怖+大量拘捕+查税+社會信用系統，大型抗爭開始式微．